\begin{song}{Dialog om vinet}
	
%	\original{An den schönen blauen Donau}
	
	\original{\citetitle{an_den_schonen_blauen_donau}}
	
	\addphrasetoindex{Jag vill inte ha}
	\addphrasetoindex{Mera vin, mera vin"!}
	
	\begin{alternatinglyrics}
		\emph{Solo}: & Jag vill inte ha.\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & Jag mår inte bra.\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & Om ni ger mig mer\ldots{}\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & \ldots{} ser jag er som fler.\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & Min mage är sjuk.\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & Min hjärna är mjuk.\\
		\emph{Alla}: & Mera vin! Mera vin!\\
		\emph{Solo}: & Jag kan inte tänka så bra,\\
		             & så jag får väl vinet ta!\\
		\emph{Alla}: & HURRA!
	\end{alternatinglyrics}
	
\end{song}
